%
% Diese Datei ist für LaTeX-Definitionen, die nur für dieses Dokument gültig sind. Das können 
% beispielsweise sein:
%
%  - Laden einer eigenen Bibliographie
%  - Überschreiben von einzelnen Aspekten der Vorlage
%  - Laden von weiteren benötigten Paketen
%  - Definition von Makros für dieses Dokument
%
% Diese Datei wird nach dem Laden der restlichen Vorlage und direkt vor \begin{document} ausgeführt.
% Hier gemachte Einstellungen überschreiben also die Vorlage.
%

% Laden der Bibliographie für dieses Dokument
\addbibresource{bib/bibliography.bib}